23條的邪惡陰謀論

強推23條之背後陰謀？
唔送中變相就地正法？！
探討幕後主使人嘅陰謀詭計！！
迎接一場比反送中更加緊要嘅戰爭
我哋應該點樣做

FinF TV一個真.香港人抗爭休息站 目前只有個手足200訂閱
跪求訂閱
主要拍輕鬆片同陰謀論嘅片
支持黃色YouTube 圈 CLS 留言讚好訂閱分享🖐🏻👆兄弟爬山 各自努力

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！